[FF討論]2047年前後香港會變成點?

我近排有幾個迷思好想大家一齊FF下

衣食住行
* 2047年後港幣繼續流通?
* 仲可唔可以自由地上Youtube/FB/IG?
* 言論自由一定無，最起碼一定會受限制
* 丁權被沒收，大量原居民抗爭引發暴動，但被長居香港多年嘅新移民反對下交出丁權
(大家都是中國人)
* 回歸40左右會有民主，香港人每人一票選特首，但只有一人可以選
* 50年內來港嘅150人單程證已佔香港人口70%，有民主都無撚用
* 近40年每人來港嘅150人單程證會繼續留係香港定已經搬民哂
* 回歸45年左右，樓市恐慌性拋售，一年內爆破

結局
* 2047年後香港永久變成特別行政區
* 2047年後香港繼續實行一國兩制(不過係名存實亡)
* 2047年後香港正式回歸，但港幣/行政/立法繼續保持不變
* 中央覺得香港太麻煩，直接放棄香港(最好啦)

2047香港已經獨立左，講完

廢除港幣，統一人民幣

香港比中共揸住個春袋呀
毒條撚
香港只係試刀
台灣先係中共主菜呀

原本計劃想每日150個淡化香港
依家最希望中国人當香港跳板
2046年走撚哂啦
屌 好灰呀
大家721呀屌

淨係一堆2047到期嘅地契已經足以令香港人暴動
不過到咗2047外國已經幫唔到香港，因為一國兩制已經到期，就算香港變成新疆，外國最多都係出聲話表示關注，咩都唔會做到

真係同班仆街鬥長命

推